[絲打入]係咪所有男友喺自己面前都會變到好低B

基本上九成九嘅男人喺女朋友面前都會變到好低B。雖然平時見佢喺我面前低低能能咁，但早排佢Home office第一次見佢做嘢、同人Business call嗰陣個樣同平時對自己唔同，就知佢其實只係喺我面前先會咁

其實要知男人識唔識諗、思想成唔成熟，睇佢平時細節位就會知佢係咪仲係一個細路。下面有幾個例子係我覺得佢做得幾好：

1. 同異性保持距離。呢個好重要，試過有女仔Ig dm佢想識佢，佢同個女仔講自己有女朋友，唔想我誤會。平時有女同事whatsapp搵佢傾公事，都會同我講定先，話想俾安全感我

2. 會保護我安全。之前行街佢成日喺我隔離轉，我問佢做咩成度轉嚟轉去，佢話唔想你行近馬路嗰邊嘛

3. 搭車又會幫我閂冷氣驚我凍親有時又會主動幫我拎袋

其實我feel到佢好緊張我。一齊咗兩年幾有時喺我面前低低bb咁，但我覺得佢喺我面前已經係一百分啦。我知你有追蹤開我，我愛你呀b

唔知各位絲打你男朋友係點呢？

估唔到男同男都有咁感人嘅事

感情問題一律分手解決

藍字絲打

唔係感情煩惱嚟

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

就咁聽好似幾完美 想聽下佢有咩缺點

WHATSAPP傾下公事都要備案
你男朋友都幾得閒下 下下都咁做

真，喺我面前鍾意扮得意嗲吓我想姦咗佢

平時開完ot會燥，有時鬧完交佢都會同我say sorry
其實我都冇擺喺心，知道佢其實仲好錫我

唔係返工嗰陣呀，係off duty嗰陣有女同事搵佢私人電話，本身有join公司group咁

拎咩袋先？

拎手袋就over 左

結婚啦屌

禾bb刀巧錫禾架

去洗手間嗰陣幫手拎住

承你貴言

2 真心onL79
咁撚大個人 做乜啫你

第一樣真係好羨慕...

第一點後半有D奇怪
如果個中女女上司搵我又洗唔洗同你備案?

真係好黐線

同事whatsapp備案over左，轉黎轉去話唔想近馬路又係on撚9，好撚做作

行近馬路嗰邊 基本上全世界男人都聽過
廿年前嚟講係型嘅 而家已經講到有陣柒味